月薪十萬，為林鄭出謀獻策做幕後軍師各位制唔制？

月薪十萬，為林鄭出謀獻策做幕後軍師各位制唔制？

OK
第一計，RESIGN

土下座一個鐘好D